公司每年二三月都係辭職嘅旺季

啱啱經過老闆房 見到老闆經理同埋同事傾
雖然聽唔到傾咩 但每次老闆經理同事咁傾 都係同事要辭職嫁啦